『四連環』刀仔鋸馬會

岩先禮拜日出四中一，希望今日再同大家刀仔鋸馬會，有心水既希望大家一齊討論下

事不宜遲，我買四連環就只有三種買法：

2膽拖4腳@$10注，total$60

2膽拖5腳@$10注，total$100

2膽拖6腳@$7注，total$105

出未

g持

第二場大家有冇心水邊隻做膽好？

開跑前5分鐘我會出真飛

元瘋太

黎明

真飛

中

頭場已中

中左？

收幾多？

中呀，不過跑完先睇到

收錢

多謝清不離不棄

遲左睇😭

買唔切

收210 ？

睇到無買 二千銀

Anyway有錢收就得

留名

收住當賭本先

屌睇錯4重

已出水

無錢買既路過
支持樓主無私奉獻

又中

羅理雅唔生性第四都頂唔到

一陣落街入錢買

膽唔中 慘

等第4場

ching ho ball

范清，上次你隻神威翱翔好準

求water

有未

已出真飛，今場小注試下刀仔鋸馬會

跟左10$

差一隻

唔中，對唔住大家

跑馬地仲用莫雷拉做鐵膽

本身鐘意中華一號，所以都唔關雷神事

不過佢今場真係好廢

等巴打

莫雷拉游馬河

完左了？

會出多一場，不論輸贏